其實余文樂同梁競徽都係香港嘅民主鬥士

為咗感謝樂哥我哋一於喺IG瘋狂留言多謝佢

仲有莊思敏